現實裡裝英勇難避免

人多麼諷刺 生命裡誰令你還在意

睇埋個mv覺得好唏噓